機場貴賓室卷非卡主可以入？

本人係AE國泰綠卡卡主，我有4張入lounge唧入場卷，想帶3個朋友入，但佢地都冇AE或其他入Lounge唧卡，得我一個有。

請問有冇人知可唔可以入到去？

自己睇TERMS LA

有睇呀，係寫一對一，但係想問有冇人試過一樣情況入到，因為聽人講嗰度唔係太check

有冇人試過有經驗？

好似一個帶兩個